休·紐維爾·雅各布森的作品很難描述，常常讓評論家們絞盡腦汁尋找簡潔的描述。 休·紐維爾·雅各布森，獲獎的現代主義建築師，於2021年3月4日去世，享年91歲 
 從那時起，GameStop就成了空頭投資者在爭相彌補損失時受到“擠壓”的代名詞。 即使在GameStop之後，特斯拉仍然是世界上做空最多的股票 
 用戶們慶祝他們的“tendies”，這是雞柳的縮寫，意味著利潤。 GameStop的股票熱潮是民粹主義對華爾街的反抗。 但實際情況比這更復雜。 大衛·林奇2021年2月1日|《華盛頓郵報》 
 因此，僱主可能會把僱傭移民的想法看作是僱傭那些在傳統體系之外工作、經歷過創傷或不確定性、見識過生活的人的縮寫。 為什麼移民的心態在新冠肺炎期間是如此寶貴的資產 
 它們只能作為人員的縮寫，不一定是編隊的縮寫。 在現代的防禦前線，名字已經改變了Richard Johnson | 2020年11月23日|華盛頓郵報 
 她說，賴特(女孩簡稱賴特為“J”)也感覺到了局勢的緊張。 海軍“英雄”拉皮條給一名艾滋病毒陽性青少年 Nestel | 2014年12月11日|每日野獸 
 在做這些採訪和談論她過去幾季的時候，你有沒有想出一個描述她性格的速記法? Carrie Preston是如何成為《傲骨賢妻》最受歡迎的搶鏡者|Kevin Fallon | 2014年10月20日|DAILY BEAST 
 這是梅賽德斯、寶馬、奧迪和保時捷的簡稱。 克萊夫·歐文| 2014年10月18日|每日野獸 
 再加上時代背景，“像二戰期間的廣告狂人”的縮寫就不可避免了。 WGN的《曼哈頓》(Manhattan)是夏季最佳新劇。 但會有人看嗎? 凱文·法倫2014年7月27日 
 一向渴望偷懶速記的媒體，也對這種標籤持贊同態度。 新右翼偶像:職業媽媽蒂姆·提曼| 2014年7月16日|每日野獸 
 用這種新的速記法，我們可以把這篇文章寫成六幅活潑的蝕刻畫! 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 有沒有可能匯款單只使用首字母或一些速記名就可以寄給某人? 沃倫委員會(26卷10):聽證會第十卷(15卷)|總統關於肯尼迪總統遇刺的委員會 
 他採取了預防措施，在房間隱蔽的地方安排了一個速記員。 粗口史|朱利安·沙曼 
 奇怪的是，在我看來，用皮特曼的速記法做這些記錄就像回到了過去。 根據證據|奧利弗·洋蔥 
 “我還需要一個速記員，我付得起比這多一點的錢，”他咆哮道。 破壞者隊弗朗西斯·林德